最近想學魔法

應該點入門，希望識飛，節省交通時間和金錢
上網搵左好耐都搵唔到

學速速前先

廿五歲未？ 仲係唔係青頭？

打開嗰窗飛岀去就得
失敗既下世再試過

過多廿年就得

過左好耐啦，我個頭係藍色的

左腳踩右腳，跟住用右腳踩左腳，會飛得起

首先要斬粒春子出黎拎黎做魔杖